「討論」究竟迪士尼童話最勁果個人物係咪..

係咪阿拉丁個神燈精靈？暫時覺得係

戇尻 米奇有神秘小鼠工具 點睇都米奇勁啲